你地Facebook睇唔睇到留言?

得我load唔到? 電腦電話都係

最相關睇唔到
要撳所有留言先睇到

我電話睇留言空白, 電腦轉圈load唔到留言出黎
係咪俾紅軍攻擊緊

係咪有人攻擊緊

我都係

我選番睇全部留言就OK。

推